<<Avenger 3>> Ironman 變身個陣副太陽眼鏡放左去邊?

???

比個高清版你自己睇.自己再較0.25睇
本身副眼鏡就係套甲嘅一部分